是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

好細兜 中伏

咁都細

我隻狗都食得好過你

唔抵食

荃灣？

隻手好細個

肥手指